Princess Connect Re:dive [8] 台/日 突如其來的會戰

誤中1001 SORRY

日版公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

台版
APP STORE :

GOOLE PLAY :

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如布丁/抖M/抖S (下個POST補圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

Q:現存有咩角色？同埋我睇唔你哋啲稱呼
A:睇呢個表啦，通常都係叫佢啲特徵/聲優名

1-3星角色技可以在此收看

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

Q:點解我PVP打輸,明明夠戰力
A:組合問題
Q:點解我3V3打輸,明明夠戰力
A:組合問題

多謝巴打maplemist提供
組合上唔識可以問佢
此巴打長期PVP/3V3 都頭3

我覺得自己是零

lm

唔鬼理個公會戰住 冇體叫人打乜春

有體都冇練角

新人留名

lm，我個會冇人打公會戰
唔知用哂體定點

我得15萬
其實洗唔洗放補

冇放到

點打3場呀都唔夠人

可可頂唔到

成個公會都係幽靈ac...
仲有玩嘅話300體一次太多，唔會回體打...
放棄

一隻=我一隊

台服營運係咪覺得隻game未夠惡性競爭 仲要額外整個傷害top100奬勵

速食

打完三次，大家三隊每隊要有隻破防，一盾，其餘全DPS!

打戰隊如果中途死左人可唔可以退出重新打0.0

冇卡佢係前面

30人戰隊 無人郁過隻王

有冇圖

卡左
2星頂唔住
不過淨返唔係好多時間

d隊員咁撚勁

台版又出禮包
有冇人轉戰日版

佢有佢課我有我玩

我個公會應該有前百掛 而家68名

有d課長今朝爆晒體冇得打姐

屌你又中
40抽兩隻

差d 100萬

邊度搵d咁hardcore嘅會

負皮唔送

係咪有公會戰任？
點解唔見？

第一期公會戰求其打下就得，基本都係課長之爭
第2期開始D角色升哂上黎先有打既意義

借角色借到窮

你有冇入隊？

雖然回左日服鍋但都係覺得隻驚冇咩將來

呢d驚一定係要有愛先玩到

世界奇觀

但隻唔似fgo有底

對CY爸爸有愛

見到好多會叫古戰場乜乜

3隻起手都算好啦
開住先都得 之後每日10連慢慢補角色

聲優呀

アリサpve真係好勁
配充電勁到
終於被我抽到反黎啦

個排名勁跌

打完三場都唔見...

咩3場?
用300體有1次機會打公會

差d 600萬分

蠢咗
唔記得公會戰借得人

想有咩將來?

戰力升得好快

呢個真係好趕客

留名

隻GAME都係睇老婆嫁姐

仲缺唔缺人 十三萬戰 每日15條體

抽唔到冇得睇

依家起個台灣會
歡迎挖角

靜流
識貨

張wallpaper 正
暫時抽到最鍾意既其中一個

唔中呀

首抽四隻三星其中一隻

滿左
同埋而加都退唔到...

眼淚 在心理流

如果之後有位 留個位比我ok?
長玩 有齊黑月犬抖S雙弓病r7滿裝

台服公會戰有無咩推薦隊伍

我都唔係會長

會長大人起邊

arisa好似會同充電撞時間

係咩
第一次用真係唔知

arisa技2 撞充電技2 tp會溢出

唔係 拎左一次就無

PvP 比人打到落470

800

公會戰聽講要合力?
姐同一時間打?

一隻野成個會d人打=合力

你試下幾十人一齊合力打隻瀕死怪overkill

一場1v1都贏唔到

又係得廿萬

第3日免費10連
總共 0 3*

0x2=0

終於畢業
火鳳巴打快d打走我

冇啦比三千元打返

一區都上到第一

打到900體都冇用
冇咁多隻角色打

課金
唔係邊練得切

每日打兩次算

agger

黎緊第一個碎片活動應該要練邊幾隻?
次次都練錯晒

中東油王
守贏一場當贏左

爽, 5場PVP輸晒
打人個時放小望同黑騎係咪一定會times up

唔係
姐妹法+黑貓幾勁

火鳳巴打,你個會爆左人入唔到....我岩岩先CD完

聽人講 佢係托
姐今次個代理 SO-NET 自己人黎

仲有冇台版公會有位收留小弟

我成日前面未死後面俾人打死晒...

依家會戰期間踢唔到人...

848 388 928

咁大獲...

今次公會戰 第2名個個 OVERLORD 又係托黎
正常咁高排名 一定會招人 連招人資訊 你都搵唔到 KEKEKE/巴哈

課長直播 佢好似日日食30條體都未去到79LV

中文GAME我成日都見有托
之前玩魔靈又係
有條友由朝到黑都係度抽野
其實日文版有冇?

第2巴哈好似有
第1我搵過佢想收我

Overload我見官方fb gp有招人

如果比貓捉可以練空花
我空花3星已經好好用

你都係課長

我抽唔到抖M呀...

0岩0岩去睇左D角色技能
原來係俾初音屌死

初音咪搵貓捉

空花換架喎

唉唔知呀
一係輸一係times up

貓捉得死咩
我隻貓打唔死真步

真步咁硬緊係唔死

同一場有真步同初音
貓會捉邊隻?

Hard 8-1 8-2都3星唔到

8-3連第一關隻石像都打唔死

中埋真步 10抽

初音

我都想

嘲諷 > 最高魔攻

小望嘲諷要開得快過貓係咪一定要排第一

睇裝

放第一又俾人殺
放等2又唔夠人快
SO9SAD

偶像唔上5星係唔夠硬

想問下有咩1,2星係值得升既？

月月，黑騎，千歌，玲奈，小望，呢幾隻r7左
想再開一隊，打王又好，for 之後公主pvp又好

睇返replay 差d輸

地下城VH王 = 優衣 優花利
公會戰 = TP弓 狗拳 空花
3v3 = 爆弓

世界奇觀
岩岩公會戰2關王得返5萬血 無睇清楚 用左full power果隊打 打左幾秒完場 浪費哂

咁凱留有冇用架？
我見成日有人提黑貓，係指佢定二星果隻貓？

基本上全部都要升，呢隻game係玩剋制/對策
前期係玩簡單暴力，可以2坦 3輸出咁組
後期玩戰術，就會用到眼罩 酒鬼 可可蘿呢D

黑貓 = 凱留
貓 = 2星打魔攻個隻

其實見到好多都知有用，不過唔知個順序上點升好啲
例如如果vh王過到個cp值高啲，咁就升左優花梨同優衣先

前面一隊黑騎, 一隊抖M, 再用呢隊拎黎伏法師一流…
利申: 中過伏

我呢D PVP打唔到上去唯有去挖地下城

thx 巴打
隻game好似好小魔攻輸出咁[又或者我未抽到]
想升隻魔攻，所以想睇下凱留值唔值得練

我都唔清楚
我諗第日有D活動要用魔攻打
要問日服巴打

深月 抖M TP弓 狗 爆弓 妹法 黑貓 白毛 飯團 都要升

日版公會戰今次要用魔攻打

2隻都要 呢2隻既價值都係打BOSS戰
講cp值就優花梨，打活動boss好關鍵，pvp又用得上

對面輸在太串，2星羊駝 頂多round就係佢贏

未練好啫 唔好咁
連出兩隻event限都要拎槍，邊有裝升佢呀

佢要拉位羊駝換白毛都得啦，分明係想侮辱我4萬5贏6萬
以後見一獲打一獲

sor巴打
狗同白毛姐係邊隻

2星前衛硫球半狗
白毛應該係可可羅?

有隻羊同草泥馬都係白毛...
btw 呢啲角色上星食女神石好似好敗家

白毛係可可羅
草泥馬要搭5星妹弓（上面毒L巴對手嗰隊嚟用）

頭20粒女神石可以接受 但之後出限角就會後悔

明白晒
咁都係慢慢打hard儲碎升星好啲

勵害！小弟甘拜下風
你用咩人打，分享吓

我唔係打三千院
岩先有個人打走左佢
佢個隊都估唔到咁難打
打左4-5次先贏到

D人係咁試隊

可以退出重打？

可以

痴線
D人重試到出爆擊為止

日服改左唔比咁玩 唔知台服幾時update

下次正式版

最後靠酒鬼先贏到

點解隻驚可以咁養生

冇哂體有咩做

星期日就五星到小望

快到...
唔撚駛玩PVP有跌無升

妹法係邊隻? 小雪?

1星惡魔

應該入到前百掛而家91名

1星係姐
2星先係妹

sorry
發神經睇錯姐法

lihkg好多死人
又踢唔到屌

姐法好似要戰隊幣

我個台仔團都有幾個無打

一周目都唔知打唔打得完

幾時先完，想入會

我都想轉會 十幾條友唔打

冇練key英 打唔到高傷害 1日得20-30萬

依家一王先殘血

打唔完啦
辛苦你地了

好似月尾
到時d勁巴打唔知會唔會轉晒會
人望高處

下個月多成個月比你練
到時就應該唔同

好在有古戰打 冇體就打古戰

咩古戰？

cygame第二隻神作

gbf

黑巴玩唔玩

個帳俾個frd玩
用外掛bam左#

咩掛

屌禁錯掣拎晒間屋d體出黎
已經900cp左

大陸公會自己寫外掛
連賭場都有掛

on9,雙貓打EX王會吸到佢10秒先出必殺,仲斷埋倒數招天罰
全員生存

求組合

雙貓月月黑肉黑騎 auto

想知點斷天罰…

閃下閃下果陣王出大技會有bug斷左天罰

呢d係外掛？ 低npc1萬2千戰都上到第一...

未必
NPC D配搭好怪
低好多都夠打

夾硬出第2隊打得8萬

第3隊

不過睇落呢個都似係

先開新區第二日 我兩日買左27條體都係得20000戰...

要點report佢 殘體字死不足惜

我上一個區見最快都32000先打得贏第1

有冇借狼女破防

條體多多都唔夠用

我得返d補血魔攻是但打
借錯左隻病弓無得cancel

打得80萬

打得低都好 唔好唔on/on左唔打好嗎
lihkg團 團友

想問下公會係咪隨便入就得
會唔會有巴打開既公會一齊玩下 捐下野咁

開就開左 不過滿左
會戰其間踢唔到人

如果想入有咩要求

有冇人覺得隻驚好偏心 隻隻3星最後個故事都好長 但毛二勁短而且有d hea

你老母 PvP 有跌無升

你地有冇用可可羅 好有用

個個都升晒星
痴撚線

第二場得廿萬勁啦

第一場黎
屌

睇唔到d隊點偷雞

打一次睇隊reset時間搵番佢再打

G塔轉可可羅(唔死就得 唔洗R7) 月月破完防先開技 應該有30萬

OK

第2場借人隻月月加可可羅先

屌剛剛升左隻狗R7空裝頂唔到
佢又行咁前

好似得純企得前過佢

唔小心第一場用左
第二場又一野借左月月先
賴晒野依家

呢個好笑 家陣先知 地下城啲人=真人

一開始我見到D名都有懷疑過

偶像坦 琉球犬 月月 可可羅 爆弓 呢隊?

未練爆弓
同埋隻狗係偶像前邊
我剛剛先R7冇裝頂唔住 (LV61 2星)

轉蛋模擬器

100抽有4隻
係真就好

講錯應該係布丁
下次 琉球犬 一定配黑騎 月月 加深月 無邊隻借果隻 再加隻可可羅(呢隊3破防 會好大力)

黑到冇朋友(無布丁無抖M)

同埋爆弓都好大力 如果轉左可可羅做爆弓 係3破防 一招UB打到3W傷

唉知錯了
依家點砌第2下都係得13/4萬

得返呢d

借人隻黑騎唔用月月呢 都係13/14?

借左月月一定要用左先
第三場先用到黑騎

台版依家要點試隊試傷害

打完之前出返黎就得

如果要練, 練爆弓先定病嬌先?

第2隊是旦打住先 第3隊先all in主力 唯有係咁

仲想點
我冇個d你都有
吉塔 魅魔 火扇 大小姐

爆弓勁好多

聽日先算
第一場冇借到人
所以第3場借得黑騎黎就冇月月

吉塔 魅魔 火扇 大小姐

是但打算

呢個好玩

3場都可以借人？ 定一日借一次

如果想打高輸出就3場都借哂啦
咁你3隊用12個人就得

100抽得小望

點解冇3星？

假架啲奶

終於儲夠小望碎片 換佢出黎

我都想換真步
但要5星小望

準備迎接5星牙妹

叉爆佢!

打得八十萬

一隻都抽唔到

我真步都未換
換空花先

垃圾妹弓我抽中4次

呢隻後期好勁

有排都未到後期

粉拳叉電妹弓

宜家得2隊 就黎打白羊
升左貓劍琉球犬 定抖m先好

打地城出 升rank 9既裝 係咪代表一陣四點又開新圖

之 前已經有

普通任務有9-1
係咪就黎開呀

BTW睇過D人建議就算有得升RANK8都唔好升住
係咪真
由其是坦
仲要D裝已經強化晒

其實5上6啲人都已經咁講
強過唔好升住，戰力反而低左
6上7因為多招技先照升
我諗7上8都係farm齊料先會上

因為聽講佢一開唔開晒咁多件裝
好似淨係開3件

R7升R8 齊R8料先至好升

r8有tp上升

出左泳裝可可羅之後，好耐冇用過黑騎打公會戰

台服有公告啦
好撚感動

被人屌咁耐終於識得出公告

百屌成材
btw 呢啲活動係打角色碎？？
駛唔駛重課先可以打到一隻番黎

練唔起

呢D咩活動黎, 打碎片?

第一期良心活動，初音掉率高到比課長屌
之後D活動就改到勁低機率

D人話日服有20日俾你刷

依家台版得2個星期

機率都應該係台伏特別版

我都係得4星
但好鬼好用
回血加攻減防

玩台版特別(坑)版真係好開心

人人有初音 我睇下我個隻爆唔爆到上5*

我見日服人話一個活動打到100塊左右
夠升4星都好好

痴線0課但隻隻都5星

人地日版20日打100塊
台版得個14日打JJ

我可能留低啲碎，等抽到上星果陣唔駛咁辛苦

果期我每日打足5x3場，冇比石reset，加埋開box總共145粒，岩岩好夠解鎖

如果比我有145我應該食埋3V3+女神石5星算

唔夠mana升
我都知公會戰好好用但係想升左妹弓酒鬼先

唔好開，活動完左之後就會有個初音up池
我解鎖完之後即刻抽到

得初音碎? 冇病弓?

我已經有

有

屌你台版趕死咩

"日版1個半月以後開,台版1個月開差15天.可以預想大家等級都不滿70,HARD王會打得很辛苦,建議吃體趕快拉高等級喔!過來人的建議!"

條片D人都成七十幾LVL

好在有練條片入邊個2隻補

x2為左練黎早日打vh 地城 聽日就五星到小望

練定千歌先

唔夠lv

有個台仔話隻王招UB 係睇你條TEAM最高HP個隻野黎計攻擊力
即係你隻坦愈多血你隊野唔夠高防高血就等收皮...?

人地個時成廿幾日個EVENT拎100碎
台版十幾日拎得幾多粒?

一開pvp新區頭兩日d 人真係爆曬30條體...
我爆足15條體都唔夠佢地玩 250石真係好貴

冇hego同未入3v3有冇機直接換到隻出黎

日本有機
台灣未必...

日本成個event係初音90碎 病弓72
未計掉落

我當時都係呢隊野
sl到傻先做到1回殺

冇布丁係咪玩撚完?
佢D攻略隊隊都有布丁

唔係 黑騎好過布丁 因為會幫狗補血 減少sl次數

日版好似出活動個時出埋隻亞莉莎俾人抽

miss亞莉莎

又加返啦喎

跟本呢個濕9活動得一開始多人like
出多幾次就重覆又重覆冇黎新意剩係要你係咁肝
利申

GBF都係呢D活動

呢隻算好啦咁養生咪比D野你做

mon實巴哈間代理
驚又俾人屌

佢係驚就道歉啦屌
FB比人屌到反艇

好多人就係覺得太單調冇變化棄左
唔知之後坐濕9塔係點玩

抖m

妹弓要升埋扶太先勁喎

印象第一次活動隻vh難打到仆街

得班課長係度兩回殺，輕取

唔係，唔係章魚開始先有vh咩

打雀好似係玩一回殺

扶太係邊個 諗住玩叉電粉拳妹弓

章魚唔係第一次ex咩

Normal
hard
very hard
Ex仲係得蒼海

自膠
我記錯
總之第一次活動隻h好難打
個陣tp弓，狗都未識用

ユキ偽娘

聽日3倍會打佢下

收到風公主pvp 3區開左

粉拳係邊隻？

ub麻痺加拉人向前個隻

唉
24萬
14萬
13萬
SAD

我
29
14
8

+埋咪一樣

我個會好廢，我咁樣都前3

入到300內OK啦...

#貪吃佩可報活動 #地下城瑪那雙倍 #這次也很乖喔

【#活動】「地下城」瑪那2倍掉落中
■活動時間：8/27(一)16:00 ~ 9/3(一)15:59
■活動內容：於活動期間進行「地下城」探險時，可獲得2倍的瑪那。

■活動關卡：雲海山脈、密林大樹、斷崖遺跡

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

290－310浮動，
今日直頭冇入過2xx
有啲台仔好撚養生，
唔食體完一日

#這次也很乖喔

我地都跌緊落200

#貪吃佩可發公告 #來自營運團隊的話 #獎勵與補償

【#說明補償1】公告發布時間爭議
關於近日公告發布時間所引起的爭議，造成各位騎士們不便真的非常抱歉。

■全服補償：寶石(免費)500個
■領取期間：8/24(五)18:30 ~ 8/27(一)00:00
■注意事項：
1.必須為8/22(三)16:00前創立的帳號，於指定期間登入遊戲領取。
2.單一帳號僅限領取一次。

【#說明補償2】戰隊競賽每日任務
戰隊任務並未和戰隊競賽同天一起開放，造成少領的任務獎勵，非常抱歉。

■全服補償：寶石(免費)100個
■領取期間：8/24(五)18:30 ~ 8/27(一)00:00
■注意事項：
1.必須為8/22(三)16:00前創立的帳號，於指定期間登入遊戲領取。
2.單一帳號僅限領取一次。

【#漫博獎勵】「我的公主我最懂」(猜語音)

■全服獎勵：瑪那30萬
■領取期間：8/24(五)18:30 ~ 8/27(一)00:00

【#開服紀念活動獎勵】
全服獎勵01★全民直搗異世界！
活動結束後統計GooglePlay, iOS雙平台遊戲下載數累積，下載數*10倍的瑪那將會發送給所有騎士！

■全服獎勵：瑪那200萬(20萬下載)
■領取期間：8/24(五)18:30 ~ 8/27(一)00:00
■注意事項：
1.必須為8/22(三)16:00前創立的帳號，於指定期間登入遊戲領取。
2.單一帳號僅限領取一次。

全服獎勵02★異世界冒險全開！
活動結束後統計全伺服器的通關總星數達到5000萬、1億便會發送全服獎勵！

■全服獎勵：掃蕩券x50 + EXP高級經驗藥水x50(達一億)
■領取期間：8/24(五)18:30 ~ 8/27(一)00:00
■注意事項：
1.必須為8/22(三)16:00前創立的帳號，於指定期間登入遊戲領取。
2.單一帳號僅限領取一次。

※個人衝刺獎勵均同步發放，請騎士們至禮物BOX收取，相關獎勵即達成條件請參考：

爽, 有石收

呢幾日打極都唔出D刀仔呀耳環碎片呀
嬲嬲地直接去換返黎

百屌成材

200萬拎完一野用晒

【#漫博獎勵】「我的公主我最懂」(猜語音)

■全服獎勵：瑪那30萬

藥水禮包

原來係泳貓固有結果斷天罰

終於有3*
加埋40抽得一隻3*

40抽仲想點

夠唔夠打之後個星法活動 只係玩左一星期

個個都咁多五星 del 驚了

4星狼

借位成功

買淘寶AC 起手4隻 之後畀佢爆AC抽左我1萬石

做咩唔改密碼咁傻

用女神石升 好貴

唉 中左伏 150蚊果30卷都同我抽埋

邊間咁衰

小仙女網遊 佢有叫我改密碼既 但我唔記得左

個個都pvp第一名
del驚了

真係好撚嬲

成日都係咁 明明如果唔miss 可以斬死隻野

偷到放唔到定點?

打雷果一刻撞正泳貓放晴

咁都得?

咁仆街？
有隻人權角好似9月頭就出

係 一開始以為有bug點知女神石多左200 即刻改密碼
長hold到 泳裝 或小倉唯

公會諗住踢輸出最低個5個
點睇?

世界奇觀？

yup

你自己決定啦

一日打兩次都第8

台服競爭又唔大 何必
聽講日版到千幾名都爭崩頭 (?

玩左7日已經1400

想問下啲怪係咪由排位最右個個打起？
我明明有兩個前衛，佢淨係打最右個個
佢仲要係廢少少個個添

睇咩怪有d 怪會打最後 又會打中間

有史以黎第一隻比auto打到仆街既公會王

我兩個前衛 佢正常都係由右邊個個打起？
我冇得調勁小小個個放前面

排位係隻game其中1個好重要既元素 就係冇得自己排先好引發出唔同既組合 不過你新手岩岩開始玩冇乜寵咪覺得比人屈死

auto過百萬

To日服巴打:

三王冇法隊而用物隊打得30-40萬真係等四王算
三王冇法隊而用物隊打得30-40萬真係等四王算
三王冇法隊而用物隊打得30-40萬真係等四王算

很重要所以要講三次

趕住瞓請無視

見到條片就嬲

5星戰隊

屌 2星差隻抖m同布丁 想要
100抽一隻新都冇 3星都冇

日服個三倍活動
用左5千幾6千石回體刷裝

無刷新new record 就無

好感動 打到30萬一場

（其實得廿九萬幾 ）

邊度黎咁多碎

要record high先得

日版巴打有冇用模擬器,最近係咁閃退

女腎石

母豬石

84萬 幾時上到90

巴打唔好踢我
長玩 費事改名

想入
14萬戰 齊戰隊角 輕鬆打80萬以上

記住先 到時有位自入

日版有hard掉落量3倍
但打晒3場都係0粒碎

Thanks

0 既3倍

今次公會戰完左應該好多公會人事變動

所以第一次係beta

lihkg會唔會有巴打退

想問係咪黑騎5星先會考慮用女神石升其他？

唔一定
黑騎可以等刷

台版有冇公會收人

地下城有三倍速開原來 終於磨王唔洗咁耐

3星貓 布丁果堆勁2星先抵唔抵

去完幾日旅行
終於可以投入番

你唔課唔建議用女神石換
呢D可以用幣換
可以升住4星黑騎或者等亞里沙/靜留呢D

貓同布丁用緊競技場換
只係4星黑騎又唔夠坦 爆弓又唔夠坦先諗緊係咪爆弓三星左先再諗黑騎5星

打錯自膠

如果你話黑騎5星同爆弓3星
我會寧願黑騎5星先
起碼用途大D
當然你女神石多你可以升3星

世界奇觀排緊49位

聽講比cy ban左

新手玩左3日台版
想問下點衝lv/追落後最快？

會課金

勁撚到

用緊我仲以為退閃係模擬器問題

仲未打到VH地城boss

巴哈有教學
淨係練酒鬼千歌好似抵d 呢兩隻後萬都用得著

隻千歌比佢打死左

要2星r7滿裝 其實都幾食資源 唔係講笑

首先，千歌、優依為必要角色也必須R7滿裝且強化滿
未滿裝

我頭12關都過唔到

日日俾人打撚落去想死

無事既，等你到6x LV唔滿都打得過

台服溫馨提示 雖然應該大部分人都知
聽日地下城可以簡地圖入場之後唔打(有買月卡就打一場然後卡第二場)
等禮拜一4點雙倍開咗再打
可以賺多一場雙倍

我睇巴哈好似係GOOGLE 更新問題

有日本仔都閃退.如果真係BAN就由佢,最多以後唔玩CY GAME

你台版代理搞咁多禮包都無興趣

想知日本仔見台仔咁多禮包有咩反應

屌
打左一半添

聽日喎
後日先加倍

唉pvp輸撚再儍左

好爽 第一果個勁好人放一隻出黎比人打 可以養生等3v3

痴撚線連4王都有得auto100萬
過幾日會唔會5王都有得auto
全員auto入頭百

卡左8-14幾日
升左兩隻補都唔夠做

卡到出pjjc 4區先入啦
升升下lv 同裝就打到

正 咁快開左3v3 3區
咁岩今日練好10隻r7 入去掘石

開左一日了

琴日5點左右開 都係line group d 人講先知

原來尋日已經有 好彩忍左手無入2區
今日朝早我睇到有 但趕住出門口 刷完體力打公會戰 就無玩過
而家開始爬上去 掘抽亞里莎既石

有需要可以係前面借位

31442
30796
唔知可以爬到幾遠 將全力拆開左做2隊

你打到頭10左右 改個名叫人唔好打你上完第一就讓
通常佢地都唔會打你 依加5-10位都係咁轉黎轉去

應該打到頭50 我好似都係2隊主力 32000-34000

我通常唔會比人上

岩岩開先咁 過多幾日就唔比啦

乜Q野得紡織得天下,打唔嬴就係打唔嬴

唔係好明點解會輸
我仲以為星星法剋妹弓 貓劍剋中二
但我隻黑騎快死過對面好多
UB都未出到就死左

想問係咪打完8-15就會自動分左區

無錯 如果你無最少2隊30000戰力 就唔好打贏8-15 你入左去都唔會高排名
如果打到第1 好似有30000石 1-10位 果到加埋都5000石

笑撚死隻布丁就黎比人打出界

開左公會劇情 演唱會第3集 真係有動畫同歌聽

冇呀 我日日開bluestacks玩單抽

咁我都係忍下手先

係剋呀 不過你隻貓應該未出技就比中二開大打死左？
同埋黑騎本未到r7好似好低魔防 唔開技仲低

手痕4抽又變13石

4抽？

3張卷加有償石50

換完小望5星你地會換乜
仲有聽日貓劍終於3星
之後換咩好

貓5星

真步 整藏貓隊防守黎出黎
公會戰就 深月3星先(3星之後張圖 )
如果無魔攻角 好似黑貓都OK

升緊空花
唔打PVP就升真步

唉pvp食晒屎

地城好多隻都有用, 睇你嗰隊差啲乜
pvp就一係換貓上4, 一係換monica

d pvp角抽唔到
又冇monica又冇真步

本第我唔係咁鐘意monica
咁為左未來我係咪練火扇？
今日俾人吹走左我隻坦之後打死我第2隻

又冇充電

而家打到頭1千名 係咁搵活人打 活人9成9得2隊
同1v1 掉返轉

有3星貓換monika先
好撚勁

打乜都輸 日日跌好撚難受

練火扇就練埋抖S啦

有冇人用夜神成日彈GAME?

聽講亞里莎可以射爆藏貓

只要唔miss

係得
你唔miss既話
比100SP你係咁精神開必中都唔掂

同一部手機玩唔玩到2個account?

係咁引繼得唔得

抽到黑騎五星都唔中月月

應該用哂d運

見到費事巴係3區62名

好眼訓咁挖緊

25係我 我轉隊？

依家抽完10抽就算,再唔搞好佢最多唔玩

更新左日版app後就係咁

會封你,話你異常數據

我係咁打緊19名果個 應該打得嬴

未練夠10隻r7 無幾隻滿裝都唔敢入

因為之前乜都有升下 依家後悔了 玩左一星期2隊都未升好

我訓先 一係聽日我打高少少先你再打番我落黎

升左19 唔該巴打 自己努力下先

唔知發生咩事 無啦啦上左第1名

仲未開3v3

明明打緊果個唔係第1名 出返黎變左第1

訓得

依家個台仔公會 24名

300名
可能打完真係要轉會

600名

好似話佢同時打緊第1上又贏左左 你又贏左佢會升埋 公會都有人試過

一回暴力過

點砌第二隊好

lihkg目標300名內

3星多到

應該冇問題阿? 家陣都200幾 都定死左 查實

驚愈打愈少人

仲有無位，完左今次戰隊想join

但吉塔同大小姐打pvp都唔係咁好用

有幾個棄左 到時完左會踢

想加+1 不過冇月月收唔收 抽左三張真步都唔中一張月月

有心打就得啦

痴撚線3v3俾人打左落2千4

地下城聽日加倍 買左月卡就留1次等聽日打(姐入場但唔打)
冇買月卡 就入場[打1場就等聽日 解日任(1場)]

我兩張月月都唔中真步

今日2場又玩完 唉

其實有兩隊2X萬唔算好差

查實想打高傷害要3場都借人
不過要用十幾萬瑪那
我地目標300內 無謂浪費

我3場都借人喎

都打成咁

痴撚線爆弓要咁多羽毛鏈

差2條先升到R7

其實⋯我想要多50女神石

隻羊好難打 大家用咩打

巴打用手機玩??

3星得50石好唔抵 你真係好黑仔,3隻都一樣

台服戰隊得4140隊參加 只要打一下都有名次

肯定下次會縮個range

世界奇觀唔知今日打唔打得完一周目

歐洲人… 我想要女神石呀…

隻羊要用空花坦好似R6都夠做 吸佢招綁 如果無就要SL幾次 希望唔好綁你輸出

請問配隊陣容,刷左2日

仆街開始揀唔到落手 冇布丁冇抖M 仲有邊隻可以做第3隊坦

而家先53lv
係咪應該今日爆石爆到55lv?

打初音個活動

癡線琉球犬要咁多獅鷲羽飾

巴打 點解要咁對我
點解呀
你都爬完啦
尋日見你挖完想借你位
我h屌 咁撚難打
我都已經放棄唔挖
點解你仲要加多腳
點解呀
點解係我呀

日版hard3倍真係好正

免費10連 補底
水貓呢

無空花無希丁

爆弓都係
日日挖6場hard拎

中左第3隻啦

希丁我諗無人有

布丁 fuck

卡左係3區24上唔到去
個個都3隊3萬戰力

岩先1V1比火鳳巴打打左兩次

55lv就入去打
我60等緊4區

兩隊唔夠3萬打到24好撚勁

台版真係好熱鬧 反觀日版自己玩單機

雙修咪得

那有錢

啱啱俾人打返落黎
我估都上唔返去
不過都割左兩萬幾石

入面啲人好多都係得一隊強隊
用最勁果隊打人地第二隊
淨底個廢隊二萬零戰力就打得掂

諗住10隻r7齊裝先入

早d入早d換野
我琉球犬3星左而加都換緊初音
等活動完5星

雙修緊

我估四區應該好多課長等住入
再加上就黎出新弓，四區應該有大把人用佢黎砌
等四區好似等唔過

兩邊都課?

你留石抽新弓 唔食石回體 進度就唔會高
轉生抽新弓個堆就唔關我事

-6怪10抽就中個d 你冇得同佢計

課長用銀包打上去啦 仲等咩
係-6怪會等架姐

咁呢d區區都有 不過唔係前個d區 就應該相對地冇咁多
你睇下家陣1區 頭100名都係課長

我課左少少咋

1區 700名開始已經係中課天地

人人都兩隊3萬5+一隊三萬出頭

lihkg第1名個個巴打好勁
佢呢d傷害應該係頭30公會d人打出黎
3場加埋打90萬

竟然打到上去

主隊打人地廢隊都唔夠力

會唔會走架

你計番第1名個隊
152 836 199 / 30
1人要打509萬左右
我地第1名個個都接近500萬

420萬姐 不過入頭30應該可以 人望高處

有得借5星狗應該多返20萬1日

女神石升中二病4星定狼 5星好

狼

頂 上網睇一睇要成750粒 有排儲

中二有得pjjc換 同埋出左鏡華就退休了

回坑日服 有冇公會收人 另外想問下女神石升黑騎定狼女好

抽到先算

有三隻三星 但唔中坦

係咪留石等抽勁角算？

中邊幾隻先

狼女 伊緒 咲戀

除左狼女之外另外兩隻都係輔助性質多，無坦無輸出好似好難推主線

屌爆弓咁撚勁

有布丁
姐係點都要抽隻黑騎？

升埋抖m, 遲啲地下城整返隻小望都得既

最好抽埋隻爆弓，升下啲補就易打啲

唉...最緊要都係升星煩

55lv打pjjc既極限
聽日應該俾人刷返落千幾

個個都頭10。。。屌1000都打唔入

最緊要係揀人黎打，啲人通常第3隊得萬零戰力，npc就3隊都29000左右

一區
無啦

唔好俾啲戰力拋疾你，見到人地無坦就整堆前排圍死佢，見到強隊就避開佢

重生啦巴打

依家公主pvp係咪得3區

係，3區開左幾日咋

早知唔入2區

早知唔打咁快

好想要初音同月月吖

初音都活動啦實農到出黎

台版

鳥:說好鳥的尊重

仆街 儲左好多體添 好驚聽日蝕

隻草泥馬

想改小屋個地板 但冇得一次過改 好麻煩

草泥馬後面要留一格
有互動

唔怪得知望極都冇

好似無乜人咁

頭先搭地鐵見到有個男仔玩緊
仲解鎖左真琴劇情

日版係咪都要買月卡先打到2次地下城？

日版好多都係tg入面
雖然都係討論pvp砌隊多

係

屌
將軍澳線？
你問下佢係咪冷手打個熱飛機呀嘛

Princess Connect幾時出動畫???

係呀屌

痴撚線咁都有得相認

我指係將軍澳線

打VH打到1半之後點搞都係死

打下裝再入去先

磨隊？

個個咪我囉

係

rank7空身入場

我雙補滿裝升爆先打到

我都要自己升隻千歌再借多隻補

玩3補

聽日升rank7齊裝先定係升雙補rank7同琉球犬好

新手入坑 初頭做咩好 呢隻game是咪好肝

一開始比較肝 推主線 卡1-2日 N4-5 等pvp開新區
之後衝pvp拎石（一次性）
之後練VH boss角
再之後練公會戰角 咁上下

依加入坑就要食石回體 岩岩有初音活動 首抽最好刷到 黑騎 加 月月（狼妹）

嚇撚死
頭先12點
我都在將軍澳線玩緊
不過冇珍禽

好快養生
我10日左右就變左咁

我係超休閒玩家
諗住睇下女咁就算

除左初期之外 係養生到爆

玩2個月就會好多掃蕩券 日日就掃掃掃 2倍果時就愈掃愈多
無課 每日最多食石回6次體夠做

日服每日15分鐘關得

新手入坑 有冇話咩角開局最好

黑騎 真琴

係咪呀
個哥哥仔好似用細iphone玩唔知有冇睇錯

請問有咩地下城強勢角可以推介嚟練下，附圖更佳

地下城強勢角，雙補同酒鬼，打之後ex同cg boss都會有用

Event vh boss

冇打pvp/3v3排名?

終於刷到3隻3星開局 想問下有冇咩禮包係抵屌

小望大推
唔要黑騎

可以入公會了有冇邊個會仲有位 收留下我

做咩個openvpn係咁timeout 連唔到
琴日仲好地地

早一兩個星期朝早係屯門西鐵站都見到有個男仔玩緊

換過第二條線

1v1 350名上唔到 3v3 740名上唔到 早知唔入二區 估唔到三咁快開

一周目唔知有得刷分

月卡

why...

台伏玩家lm

三隻降防太多啦

你地咁快用體 今日4點有活動 唔留?

點留。。。爆晒體 屋又爆

用70點咪算
1個鐘回10體 仲有7個鐘

我都留左一半體

地下城又要等4點
冇野做

玩住日版先

H碎都係要打

落街食早餐同廢老爭位

有呀 打一場就算 得90幾 身邊個個都100 105打唔到上去

幾時先踢到

全3星？

其實整左d實用2星上3星先定死谷隻黑騎先好d

唔會呀

深月2*

有無人有日版pvp分區情報

之前聽話會重置 唔夠膽入 一入全部百幾lv就gg

我而家42lv
我係唔係應該爆體到50lv先打活動？

啱啱先開始玩
發現日版pvp個排名頭一堆都過半npc
其實日版係咪已經無咩人玩

日版我忙到hihi
瘋狂搵交打
你加油升lv
利申:新手

分區多到 可能你係新分區
好事黎 人多先衰

睇巴哈係咁講 最少50 最好55

巴打幾時開始玩
第一果個幾lv
我都係求其刷左個ac入去玩 其實最好係咪一定要買隻泳裝凱留首抽

我同faker巴都係日服開始就玩, 唔同區但pvp/3v3日日大戰…

舊區全部都係105, btw

我玩左一個禮拜

等到四點先有野做

唔夠攻

諗緊投唔投資隻泳裝凱留
同埋日版課金好麻煩

投資!!!
日版課金唔麻煩 而已只課月包就ok
呢到好多大佬都pvp第一 佢地都課月包
例如maplemist 大大

佢教左我唔少對戰野 我覺得連登充滿愛
有咩唔問係咁問佢得嫁啦

又屈…

map巨

唔好屈我
我新加入

日版有冇公會收到 定求其入一個就得架?

請等等 有專人會聯絡巴打你的

我而家果個都唔差 有黑騎 狼女 小望 充電 亞里莎
係咪都需要？

颶: 公會戰緊, 要等

感謝巴打 但小弟好屎 多多包涵

需要需要 你起手好靚

但係無凱留 係咪都要斬掉重練

我玩左2星期左右
咁啱抽到泳裝貓咪玩
Pvp第一好似未夠100

Btw日版每日送400體易玩好多
同期開波 日版54lv 台版先35lv

我日版同你差唔多lv

你搵有咁上下角色
又有凱留既ac

抽返你呢d 都唔簡單

其實我琴日問過價 就係見太貴先自己抽
要450$人仔 買完封鬼左就on9

黑騎加凱留都好貴

買左長玩唔會蝕

搏一搏 單車變摩托

台服 有冇公會收 有黑騎月月 會長玩

想請教下應該點組
普通第5關都好難打

公會戰完左應該會踢人
等下先

凱留仲有得抽咩?
我都係買AC玩左6個月都無事
不過有巴打係小仙子定小仙咩果間買 唔記得轉密碼比人爆左
所以買完記得轉

升下D裝同lv 就會推到n5 姐
未去到卡關 同埋你岩岩入pvp新區? 係就升pvp角先
比我就 布丁 中二法 hego 貓劍 真步 呢5隻升住先

試下用爆弓真步布丁做固定陣容
吉塔初音就做輸出
睇情況就轉病嬌輸出或者公主做副坦?
或者等睇下其他巴打教路

不過pvp唔用爆弓會唔會打唔贏啲坦

刷裝真係讀心神探
刷到癲先出一件碎片

一條體一塊

黑騎r7夾埋要20塊獅子王碎片同20塊耳環碎片

留石抽亞里莎定鏡華好

why not
亞里要r10先勁 睇巴哈講

公會戰期間好似無得入會住

美中不足冇黑騎冇狼

非洲血統無咁多石抽到both

推圖一流 打pvp就麻麻

亞里沙出3次超必=人地1次

我都日版,希望快d搞掂閃退問題

pvp有冇啲參考組隊 打左好多場都輸 定係應該推左主線先 而家第5章

趁佢up allin
得一隻坦
其實凱留鏡華係咪暫時升一隻就夠

無，你當啲組隊係包剪揼咁樣互剋啦

魔攻隊一定要 妹法 水黑貓 鏡華
呢3隻走埋一齊黑騎都秒到

妹法係咪2星定1星果隻
新果隻貓睇d技都係用黎打pvp

Auto公會戰放係度都過豬百萬

水貓劍 = 黑騎 hard counter

我女神石留黎升爆鏡華同凱留先 其他再諗

冇抖m好難打

爆弓都要練呀 但唔洗咁快姐 拎黎打公會戰
而且依加主流果3隻坦都係高物防 魔法隊打PVP有著數D 不過最好都練埋空花坦魔攻

空花R6 4件裝都夠頂

冇空花呀

好似用可可都夠頂

破產予定

守點set好
冇真步冇monica冇空花冇冇丁

黑騎年代要守就一定係 白丁+抖M/黑騎+偶似+貓+狐, 其他全部打得爆

其實你而家幾好, 係怕狼狗打爆你隊坦
有冇盲可以用?

慘

白髮果個好似係公主？
我睇巴哈有個台仔玩日服係為左佢先入坑
玩左半年儲左11萬石等佢出
好鬼痴線

應該5星泳凱定係4星曬兩隻好

其實睇你整體有咩角色
長遠就一定係5星實用, 但多一隻4星會令你砌隊彈性加大

盲要練偽娘

好負碌

又瞬間用晒200萬mana

咁都贏到

打地城換偶像加弟控 都夠過前面啲圖

冇布丁?

淫賤女教師好正
但係入唔到隊

日版出嗰陣好勁, 好快俾cy nerf到影都冇…

好撚慘 無翻身之日

台服個活動delay左...

屌on9架

笑左
提早預告反而delay

屌！我琴日爆左15條體升到55lv佢先講delay

即日開嘅活動就無事
提前公告嘅活動就要延期
笑撚死

其實都算係好事黎GE 未夠55lv d巴打多幾日衝lv

正常活動同公會戰唔會撞埋時間 日服月頭活動 月尾公會戰加掉落2倍
不過 唔知台服係咪9月1先出呢

屌

一個星期比人炎上一次甘ge

狼來了

賠償吧

冇留體就突擊活動，有留體就延期

見到台服就想笑

下個post諗住改咩名

一陣用左d體 同你講今晚開

如果今晚開

今晚開既話真係會跪 第一次俾人撚到咁

我真係屌 地下城 瑪那 Double 開左未?
活動個到見唔到有

搞到大家炎上 FB或者巴哈之類嘅討論板人氣就爆升
學哂日本手遊啲垃圾營運方式

屌地下城double都冇

有呀無咩

岩岩開左 打住地下城先 反正要打3rd

啪哂啲體坐等賠償算

打1rd有一百萬左右

我百幾萬 好似主角越高lv 錢越多 而家最後個幾關唔計雙倍都十萬一關

留左370體，比營運當狗撚

日版d npc 50000戰

飯團加靜流係咪好過布丁加靜流
而家hard 加倍 應該好快可以2星隻飯團

賠100石

無伏鳩人夜晚開就原諒佢啦

3次40石未爆

賠得100

乞衣

一抽都冇

用完6條體 打左幾件金裝 又可以關game 養生
等9月睇下吞食點先

所以幾時開

但我連DMM都入唔到,點玩呀

用DMM player玩 部手機又可以用嚟刷其他驚

巴打,用咩VPN?

我諗自己用開果個VPN比CY封左

Lava

小號52lv 可以多幾日夠55lv 先打活動 賺

1～2日夠啦

多謝 世界奇觀 h即全 巴打隻兩星酒鬼
終於過到vh

屌 3v3俾人打到落 2千幾

本身明天可以換小望，
點知手痕10抽中左，即刻4星

唔衝pvp係咪唔洗換地城小望住

歐洲人

吞食

日版使唔使卡3v3
升曬一隊rk10先定係兩隊rk7好

初音活動佢話聽日出 要留體

又撚狗

仲未升好哂流球犬同雙補

聽日？d人仲估佢31號先出

fb 講

今日放假又唔開
聽日返工呀

花摘大佬打9me

3v3一定係至少兩隊

打返佢！

三場Total 90萬

邊有咁多物攻角…

我發現勁多人用隻酒鬼
佢啲瑪那係優衣兩倍

酒鬼要升星唔想練

酒鬼都幾泛用
遲啲應該點都會用到

你地角色故事係咪會盡早skip哂拎能力，
遲啲番轉頭再睇

岩岩刷碎片完場連彈兩次
有一次話網絡問題，屈左我4體
但兩次個人死後都冇出箱
第三次出左，有碎
最後淨係計我挑戰左一次
唔知可唔可以故意斷線刷到出箱為止先過關

直接退出咪算

唔係
因為skip左就唔會返轉頭睇

一開波真係有睇，但係太多真係睇唔哂，之後決定skip左得閒再睇(最後都係冇睇)
而家就揀D鐘意同唔悶既黎睇
妹法 布丁 病嬌呢D都幾好睇唔會太悶

留體養生

想問下3v3前50既手足每日轉幾多次team，係咪交換下個次序就OK

儲左四萬石等all-in 阿里沙同鏡華

日版有條友儲左十一萬石

比人打幾次就轉
唔係成日比人針

佢終於得償所願啦，大機率31號出佢老婆

d人打唔嬴會關game 唔會比你知打過你

我都係咁
我1區呢邊唔多人係咁
成日見到守贏

愈衝得高D team愈易打
個個都係標準粉拳配水飯桶/火扇 訓係到都打得嬴啦

開左第4件裝紡織冇咁難打
好彩未升

差唔多全部升晒R10了

原來係日版

用咩陣打？

果然無正坦真係難玩好多....

早知起手就刷隻坦

52lv 打唔贏vh王
咁每日係咪應該打返hard算？

VH打到12好似多錢D

抄低先
打到66位上面成堆都係類似呢個陣

n/h未clear clear左先，
有體力傢私
clear左就打vh，
唔打王都多過h打埋王

我地會唔會係同組?

要用閃退？

屌對面死淨隻 小望 times up

好穩陣
打到35位了

點解要帶優衣

唔知呀拆布丁要用魔攻丫麻

黑貓都未R7

而家係咪冇得入公會 好想打果啲戰隊競賽

對面一有monica就輸撚硬
痴線

有得入, 無得退
快D是但入
4000內都有2000石
上年期有人自己開小號試都未夠4000隊

其實戰隊競賽個排名獎勵係全公會share 定係每人都獨得幾千石？

每人

屈服了, 依家開始去換隻monica出黎

你頭十排名邊幾個

紀念下先，打第10變左第1
一陣應該會比map bb打我落去

比佢贏左戰力

眼罩仲升緊
依家得3星

終於明點解咁多粉拳火扇team
我隊妹弓比真祖輪大米

偽娘+妹弓+深月隊 點破好
開波5秒俾妹弓射死哂後排

偶像弟控叉電S扇

3V3 差電同伊利亞要一隊 有無其他人選

爆左體TIM

可以試下粉拳眼罩扇
呢隊野係一開波炸你2野，但之後叉電timing會錯哂，唔會叉落妹弓到，所以頂到2野就OK

我都爆左

好想睇台服又出錯
一陣活動關度用體唔當會戰用左體

留名等睇跌R8裝

地城會跌R9裝

其實呢度巴打玩咩服多？

日服半年先開到[4]
台服開左唔夠1個月已經推到[8]

有一半係我留言

我有次問有無日服巴打公會收留 無人應機 以為日服已經無人玩

佢地好似係TG谷

開波

hego把聲

返緊工SKIP晒
返去先丁

個谷都係拎嚟即時討論pvp砌隊多

好多裝拎

hego 先正

建唔建議刷hard 博初音碎

睇懶人包係每日刷晒HARD次數先刷1-5

刷晒咁多次HARD要幾多體total

hard boss點組好
玩左幾日唔係升得好多

H1-1 16
H1-2 16
H1-3 18
H1-4 18
H1-5 20

88 x 3 = 264

之後就刷Normal 1-5好似係

不了

活動得ED有動畫睇

想問問各位巴打 打返黎啲初音碎片 如果本身無初音 我應該用碎片換定留返等抽到先升佢

D討伐証有冇得儲起最後先用
睇黎要升返幾日人先

全滿裝強爆 狗狗差一件衫無

過左

有 但可以每日都打隻解日仼

記得打5隻boss每日任（normal hard共通）
其他淨返你可以留到最後一日先打

每日果個好似1隻?
而加打hard要打兩次

留返抽到先用黎升佢啦
一隻要勁多碎換好唔抵

巴打分享下lv同有冇滿裝，同要打兩多場

sorry

係打一隻無錯

我64LVL 差唔多滿裝

唔該晒

洗唔洗食六條體打

我就換左佢算 個人覺得50粒腎石>>>>>145碎

痴撚線刷6場HARD都冇一粒碎

d討伐征好似跌好少

每日任仲要打十次普通關 活動關唔計so9sad

Hard boss要打3轉先死 係唔係唔抵屌

升人先啦
最後個幾日先用都唔遲

normal係咪咩關掉裝都一樣？
我想要獅鏈 一件都唔跌

auto

【密技】快打H王, 王UB傷害(可能)誤植了

屌唔小心打左normal boss

明明係default野唔洗調 咁都可以有bug

笑死
菜刀AUTO過

唔怪得個個刷H好似好容易咁

初頭戰力唔夠既可能要打兩次H先過到

有BUG都要2R

台服好波

1粒都冇

笑撚死人個台仔 LV57 得R4

爆石補體 爆到幾多好 依家180回一次

我每日六條算

打normal 8體同10體出既野有冇唔同?

隻閪雀無ub都咁鬼難打
又暈又俯衝撞死隻琉球犬

刷完活動H再刷主線H碎片
已經用哂40,100體
再刷裝就真係要180

活動就唔刷裝
活動關都有裝出

趁隻閪雀未改返ub傷害，快啲爆埋180啦

第5個pool抽乾之後係咪可以重置再抽碎片

冇架啦

唔想爆體
但非洲人抽唔出碎片
都係爆6條穩陣

係 佢normal 都好多金碎 雖然好雜

抽人物碎個d驚非到抽到最尾先中

已經抽到第四個pool

慣了 gbf都係咁

爆左幾多體

抽到碎片就重置?

爆到180咋

係，心急得濟

開始覺得養兩個acct好攰

20*3 70粒女神石

抽箱要點抽? 抽到碎就重置?定全部都要抽

另外如果打通左之後 要狂刷邊關?

hard 要打兩次先得

真心定將錯就錯

岩岩開始玩留名

17號之前一定刷得晒做咩咁急
女神石都唔拎

我都重置第四pool了，第五個無限重置的

第5個冇石拎

屌你老味

黑到
真係要抽到底先出？

做咩唔關驚

佛心

頭先有次又係無熄驚淨500血

留尾先打 升lvl先

唔急住升人咪抽乾個pool先重置，反正一定會中既

D人點1次打到

我會抽晒D石同女神石先走
反正D碎片又唔會走左去

升lvl啦

夠LV夠裝連坦補都唔洗帶

琉球犬無加速好難用
次次儲到大技果陣一係無左破防一係無左加攻
等到完場終於出到就俾boss暈左

練親果啲全部唔啱打boss戰

冇狼女 爆弓

課多pack就有